好心你班撚樣洗頭啦

屌你老母次次搭巴士都有撻頭油喺隔離塊玻璃度
好撚核突呀 望親出面都望到有層油隔住
唔係唔比你訓呀 但係班勁多頭油嘅撚樣成日埃落塊玻璃度訓 真係好撚核突
最誇張一次係見到成行啲玻璃都有撻野係度

洗面

d死毒撚個頭又油又臭
都唔明佢地自己點頂得順
洗下頭有咁撚難咩

即係啲人成塊面撻落去

有冇諗過張櫈仲多，只係你見唔到

好有同感，巴士揀位準則之一

我知，出得街就預咗整污糟嘅
個人坐巴士鐘意望風景 有撻油係度真係好影響觀感 連望都唔想望

好想奶

推下先